［柒出國際］紐約時報：何妖言論被視為死亡恐嚇

講埋佢受訪發老脾拍枱走人

全世界都知你幾無賴

拉到佢辦事處嗰張相 就唔知點解由衷咁笑左出黎

上埋國際，佢短時間內都應該唔會有咩動作

唔好意思借一借個位
唔好忘記中環事件

【文宣】7.21上環黑警6宗罪懶人包

推

報返拍枱除mic 走人，柒到呢

睇黎佢真係唔洗指意申請到移民

望就咁望
但唔知佢背後勢力會點